其實我係咪有病

每晚要安眠藥先訓到，但5個鐘左右就會比個夢嚇醒，訓又訓唔返。唔食野全日幾日都唔覺得餓，即使食，食好少已經唔想再食。究竟我係咪有病...

睇醫生先？

因為樓主你絕撚柒左望

診所醫生？唔係傷風感冒都睇得？

同診所講下症狀先啦，聽下醫生講咩先。
可能壓力/內分泌失調？

依賴安眠藥訓覺已經唔係正常 睇醫生啦